其實放情侶相係對另一半既肯定

識好多人拍緊拖都唔放另一半既相
等啲狗公/唔熟既人以為佢單身
再慢慢揀

放相自己開心 另一半又安心
大家說對不對

放閃卡=對另一伴性能力既肯定

男同女都係㗎啦
不過我覺得睇返本身個人性格而定

岩呀

如果冇ig Fb 呢？

又或者放相 唔放樣呢

咁gay點算

見過照放
仲兩個都鬼死咁靚仔 好養眼

肯公開就係一種肯定